Angela=林鄭=習近平，對我哋警員係 condo用完即棄！

我哋警員有什麼得罪你？